[自己廢老自己救] 幫你家廢老subscribe以下channel

收錄咗上年紀，形像良好既Youtuber
廣東話
memehongkong

Gavinchiu趙氏讀書生活

徐時論TsuisTalk

悶透社gumboringer

李慧玲LIVE

Comma

黃偉民易經講堂

Gordon Poon

【夠鐘上Twitter啦喂！】大量英美議員需要人推！！！

夠鐘做野啦
大量議員tweet唔夠人

以下頻道為藍絲廢老專用，正常人應慎重服用
普通話
明居正透視中國

-Wen Zhao Official文昭談古論今

江峰时刻

明鏡火拍

阿波罗新闻网 - 热点直击

王剑

Yin Yeung

陈秋实

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

幫自己賣廣告
香港Youtube圖書館

IG影片推介

TG每日影片推介

黃youtuber

佢ig有成日post文宣
同埋佢係前果籽記者
依家係dcfeve 做緊

利申 打手

推

適合鐘意囡嘅廢老
蕭茗看世界

適合young 既又有無?